[JJ插沙] 沒有激情的關係

一開始好火熱, 成日想見面

之後慢慢已經出街當交功課

睇電影食飯行旺角已成定律

大時大節送禮物

但又唔係中意左第個，時間耐左係咪都係咁

好似咩都平常心去面對冇晒樂趣

有冇人都係咁？ 求解

冇，根本你就係異形D fd 異類。

等睇D 所謂直必出來安慰樓主

巴打可以做到咁多年拍拖關係都一樣咁火熱？